其實，和理非可以做咩？

圍政總，和理非多數幫唔到手

始終和理非未必可以勇武到，大家明

咁之但係咪咩都唔做？
當然唔係
倒轉
我地如果係可以令政府的營運成本係一日爆破？
咁會唔會係最好？

其實好簡單，你突然將1萬人，每人入稅局玩足一日
玩足一個星期
完全咩都唔做
甚至只係大叫大吵大鬧
更甚在外圍不斷聖詩，盡量唔比人入門口
影響稅收其實都已經好好玩

又好似警署咁
你去同人講唔見左銀包
你唔見左
人地立案
之後消案
又唔見左？
又立個案
又玩多次
呢D唔係報假案
係你真係唔見左
但你之後穩得番，你都知，香港咁多好心人，點會咁容易偷你銀包？

和理非其實仲有好多可以做
只要可以增加政府成本
其實，好多野可以做

其實唔樂觀。好多人都當撤回係終點。剩返訴求主要係同612有關。和理非都冇參加612，所以唔care。

你咪報囉 你慢慢坐係報案室等咋嘛

好多人無視咗612背後係香港嘅民主自由受損
假如真係撤回咗
肯定好多就當無事
但有冇諗過點解政府要成2百萬人遊行,有人死都冇動於衷
要咁後知後覺去所謂回應咗市民

你其實可以網上報案

今日有人圍稅局
我深感愉快！

但大家好似唔記得

香港最大命脈之一
從來係郵局
無郵局
市政文件會點

大家應該都知